走青嘅人咩心態

畀你成碗走撚哂好冇呀

同你唔一樣就要咁樣？
樓主幾碎？

碎過免治牛

我唔鐘意食蔥 關你撚事？